蔡展鵬斥美國制裁出於政治目的 將堅定不移維護國家安全

！！

淫賤不能移